# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, QFE Bonn
# This file is distributed under the same license as the QFE Bonn Handbook
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QFE Bonn Handbook 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-15 16:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:2
msgid "QFE Bonn Structure"
msgstr "QFE波恩结构"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:6
msgid ""
"**QFE Bonn** is organized into an *Executive Board* and three specialized"
" *Project Teams*."
msgstr "** QFE BONN **被组织成*执行董事会*和三个专业*项目团队*。"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:9
msgid "Executive Board"
msgstr "执行委员会"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:11
msgid ""
"The executive board consists of 6 members: President, Vice President, "
"Treasurer, Marketing Chair, Tech Chair and Events Chair."
msgstr "执行委员会由6名成员组成：总裁，副总裁，司库，营销主席，技术主席和活动主席。"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:14
msgid "**Board Roles**"
msgstr "**董事会角色**"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:14
msgid "**Main Responsibilities**"
msgstr "**主要职责**"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:16
msgid "President"
msgstr "总统"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:16
msgid "provides overall leadership"
msgstr "提供整体领导"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:17
msgid "represents the organization externally"
msgstr "在外部代表组织"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:19
msgid "Vice President"
msgstr "副总裁"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:19
msgid "ensures internal coordination"
msgstr "确保内部协调"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:20
msgid "acts as President when needed"
msgstr "在需要时担任总统"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:22
msgid "Treasurer"
msgstr "财务主管"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:22
msgid "manages finances"
msgstr "管理财务"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:23
msgid "tracks budget and reimbursements"
msgstr "跟踪预算和报销"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:25
msgid "Marketing Chair"
msgstr "营销主席"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:25
msgid "manages communication"
msgstr "管理沟通"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:26
msgid "oversees social media presence"
msgstr "监督社交媒体的存在"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:28
msgid "Tech Chair"
msgstr "技术主席"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:28
msgid "manages the technical infrastructure and tools"
msgstr "管理技术基础架构和工具"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:29
msgid "assists with tech setup"
msgstr "协助技术设置"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:31
msgid "Events Chair"
msgstr "活动主席"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:31
msgid "organizes and oversees events"
msgstr "组织和监督活动"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:32
msgid "coordinates logistics"
msgstr "坐标物流"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:36
msgid "Project Teams"
msgstr "项目团队"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:38
msgid "At QFE Bonn, we work across three focused teams:"
msgstr "在QFE波恩，我们在三个重点团队中工作："

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:41
msgid "**Project Teams**"
msgstr "**项目团队**"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:41
msgid "**Area of Interest**"
msgstr "**兴趣区域**"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:43
msgid "Economics Team"
msgstr "经济团队"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:43
msgid "we explore economic theory, policy analysis, and empirical research"
msgstr "我们探索经济理论，政策分析和实证研究"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:44
msgid ""
"we dive into current economic challenges using modern tools like "
"econometrics, structural modeling, and causal inference"
msgstr "我们使用计量经济学，结构建模和因果推断等现代工具探讨了当前的经济挑战"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:46
msgid "Finance Team"
msgstr "财务团队"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:46
msgid "we focus on asset pricing, corporate finance, and financial markets"
msgstr "我们专注于资产定价，公司融资和金融市场"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:47
msgid ""
"we study real-world market behavior, build valuation models, and follow "
"current developments in global finance"
msgstr "我们研究现实世界的市场行为，建立估值模型，并遵循全球金融的当前发展"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:49
msgid "Quantitative Team"
msgstr "定量团队"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:49
msgid ""
"we work closely with coding, machine learning, and statistical modeling "
"to solve complex analytical problems"
msgstr "我们与编码，机器学习和统计建模紧密合作，以解决复杂的分析问题"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:50
msgid ""
"we develop and apply mathematical models on both economics and finance "
"topics"
msgstr "我们在经济和金融主题上开发和应用数学模型"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:53
msgid ""
"Each team is led by 2 Team Co-heads. Each team organizes one monthly "
"public-facing event or workshop on a rotating basis."
msgstr "每个团队由2个团队联合负责。"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:56
msgid "Project Session Structure"
msgstr "项目会话结构"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:58
msgid ""
"Regular deep dives into team projects with updates, discussion, "
"presentation, task allocation, and guided feedback. We meet every other "
"Friday from 14:00 to 16:00 in the lecture hall L of Juridicum, University"
" of Bonn."
msgstr "定期深入研究团队项目，其中包括更新，讨论，演示，任务分配和指导反馈。"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:61
msgid "Our agenda: `QFE Bonn Session Agenda`_."
msgstr "我们的议程：`qfe波恩会议议程。"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:64
msgid "Other Events"
msgstr "其他事件"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:66
msgid "We also have other events other than our bi-weekly project session."
msgstr "除了每两周一次的项目会议以外，我们还有其他活动。"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:69
msgid "**Event**"
msgstr "**事件**"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:69
msgid "**Description**"
msgstr "**描述**"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:71
msgid "Semester Kickoff"
msgstr "学期开球"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:71
msgid "at the beginning of the semester"
msgstr "学期开始时"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:72
msgid "begin the semester with introduction, planning and team formation"
msgstr "从介绍，计划和团队组成开始学期"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:74
msgid "Semester Showcase"
msgstr "学期展示"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:74
msgid "at the end of the semester"
msgstr "学期结束时"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:75
msgid "end the semester with project presentations and reflections"
msgstr "结束学期的项目演示和思考"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:77
msgid "Monthly Public Event"
msgstr "每月公共活动"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:77
msgid "once a month"
msgstr "每月一次"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:78
msgid "each team hosts a rotating workshop or event to share knowledge publicly"
msgstr "每个团队举办一个旋转的研讨会或活动，以公开分享知识"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:80
msgid "Quant Day"
msgstr "量化日"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:80
msgid "once per semester"
msgstr "每学期一次"

#: ../../QFE Bonn Structure.rst:81
msgid ""
"a themed internal competition featuring coding problems, quizzes, or "
"model challenges"
msgstr "主题内部竞赛具有编码问题，测验或模型挑战"